[求助]當年會考數學肥佬, 現在重考dse 是否機會渺茫？

人生的一件憾事，請教各位巴打絲打意見

放低書包十年，從何開始...

做past paper

需要由中一開始讀過？

數學底好差

差成點？

應該可以...求合格的話

你可以up問題上黎問
你有沒有話想考到咩成績先

可以話完全忘記

你想拎咩野Grade先
5**就要擺好多時間
但5就谷下可以有

求合格，盡力

咁你可以在2018年頭開始溫都仲得

屋企仲有中四五既數學書
睇反黎做

只要將A1 ko就得

我估唔得

LM學野

印象中 30分就有2

當年冇讀書，拿返五科合格，數學最無頭緒入手

最主要數學，之前讀毅進，五科合格但不包括數學

毅進既話要再修讀延伸數學科。
反正都是一樣，倒不如dse

不包括數學

謝謝 ching

讀完問過唔包括數學

要你另外讀

我都唔想

需要買返dse 既 pp 嗎？新款cal 機會唔會同舊機差好多？
用緊黑色cal 機

咁都負皮

講到明求助post

讀黎做乜9

咁咪要逐科考過？

好
再問問，dse 成績是否永久

卷一 part A盡執
MC唔太差
拎2唔難既

暫時來說 信心不大
盡早開始
如果自修生開始接受報名的時候
進度不太理想
可能要延遲

好多人都講mc 可以夠合格

明白
時間是最大敵人

DSE難過會考喎
樓主加油

我會好好考慮，謝謝ching

好，明天去買教科書
由明天開始

其實到底你對dse認知有幾多
自修生就算考曬7科都係三四千

Tommy?

考一科先 應該唔洗一千銀掛

不是

操多幾年past paper
有閒錢可以搵個識教既私補

巴打加油 數學一理通百理明

淨考數學？

因為都返緊工 最主要差呢科
想搞好呢科先
主要目的不是為升學

有冇搵私補既方法提供

多謝ching 既鼓勵
好像比較辛苦少少 但想追回失去的

暑假好得閒 歡迎問DSE數/物理

隔離咪有呢個post 巴打可以去睇下佢幫唔幫到你

不過講真 MC鳩撞（不過唔好撞晒同一個choice 好似會當全錯）
做晒B1
之後B2 寫晒你識既關係/assumptions
應該都pass到
加油

幫上面位巴打更正返啲報考費用：

首先自修生要比多$457報名費+語文科$595@科（全科）+非語文科$398@

當你報中英數通+是但一科，即係要比$2841，唔洗過萬蚊咁嚴重。

如果開post果位巴打真係想彌補遺憾，可以試一年先（如果經濟許可考齊，唔想洗咁多錢未試一科數學先囉），一來你會知道個實際難度同想像既分別，二來就算唔得都算係適應下考試既緊張感，唔好比自己太大壓力，平常心當玩下考試同玩操pp就好啦。

唔係天才就真係唔好大安旨意1 take pass 全4，人地班dse雞操足2-3年先去應考的。

如果再穩陣啲，可以報下出面啲補習社既會考精讀班，如果覺得吸收唔到既就真係先好再考慮清楚啦⋯⋯

利申：做過好幾屆學友社輔導員

各位巴打既資料好有用🙏🏻
我都打算一科先
太耐無考過公開試

考1科既考試錢個方面都唔係問題
其實擔心搵人教既收費

請問如果報精讀班，是否報中四開始

補充下, 報數學考試仲免費送埋M1/M2 考試

你可以買住一兩個月睇下自己吸唔吸收到先?
如果到時聽都訓著, 就要考慮下強化意志力了。

要注意自己係未真係咁叻分配時間,
一來我估你要返工.
二來我唔知你身高180, 30cm咁標準連登仔水平, 會唔會拍拖好忙

如果你份工好得閒+ 條女好就得自己/唔怕散/ 直頭無女..... 就加油dse啦~!

1. 上youtube搵herman yeung channel睇，佢係教dse既補習老師，免費任睇，由頭教既。你要合格既睇佢淺既片都夠，難個d可以skip。

2. 明左之後直接做past paper，由pp做到2017

3. 主攻A1, A2同MC

我諗你有認真做既lv 2應該有

諗諗下都無辦法比你
因為我係撞彩識到個師兄讀數又勁識教
一係操住先 真係唔明試下google/問人

數學去herman yeung個youtube channel睇
人地拍哂成個課程嘅片
Past paper其實上網好容易搵到哂十幾廿年嚟嘅past paper
不過你求pass嘅話淨係明哂DSE果啲都夠